仲記唔記得第一次見到自己d鳩屎時既情況

一野mit晒出黎 好痛又好爽

以為同條野係一體既

係 洗左幾星期先開始乾淨

無j唔好出聲啦

想洗但係掂下又覺得痛

點解第一次咁痛而家完全冇feel